咁多種菜來講，生菜算唔算最屈機？

生食
蒜容炒
蠔油
沙律
又可以和炸物配搭

未聽過有人唔鐘意食生菜

生菜好撚好食

生菜點解煮完唔係叫熟菜

唔鍾意菜，但不得不承認蠔油生菜好食

啫啫煲

椰菜 先係！
生菜對有D人嚟講有少少苦澀味
-
整餃子
齋炒，清甜又爽
生食，配沙律，炸物
作配菜，炒麵，炒飯，大阪燒，煎蔬餅....

纖維極少 食咗等於無食菜

西生菜好
唐生菜一般

😅😅😅😅😅

屌你老母你ON9 人地叫俊 都唔撚係俊啦

西生菜真係極高質

熟菜仲屈

狗也不屌 平價垃圾菜

呢度邊個叫俊

識人唔鐘意生菜
覺得無營養價值

打邊爐就最鐘意生菜同娃娃菜

但係生菜無咩營養

「香港食物安全中心建議，成年人每天對膳食纖維的攝取量不應少於25克，但即使是100克的生菜、唐生菜及青瓜，提供到的纖維量則不足1克。」

打邊爐黎講
唐hold同豆苗先係王道

開水白菜先係

咁乜野多D膳食纖維

芥蘭、西蘭花、菠菜、菜心、
蓮藕、豆類如枝豆、四季豆/荷蘭豆嗰啲

娃娃菜

最憎食椰菜

波菜

我同我老婆都唔食生菜

椰菜我老婆唔食
椰菜餃子我食，但其他椰菜餸全部唔食🙄

我就話津白無敵,加蒜蓉喺面無菜能及

好甜

我真心覺得椰菜好好味

係西籣花，西蘭花先係菜中王者

西生菜。
生食又得，煮熟亦得，得咗。
加味又得，齋食都得，好味!

通常得唔食菜嘅人先接受唔到

見撚到你呢d潑冷水既撚樣就無名火起
每當大家講緊一個好開心既話題，興高采烈
總有你呢類型既撚樣彈出黎懶係洞悉塵世咁陳述利害，好似想人覺得自己好有權威好有知識咁
屌你行撚開啦！

日本椰菜，成$3x個，都算平價垃圾菜？
好清甜WKT~

日本椰菜真係超好味

因為叫熟菜前已經比個Gag 笑撚死左

打爐爐生菜唔單只冇營養
仲索曬湯底面頭D油

纖維極少，食咗同冇菜一樣

如果西生菜同唐生菜我鍾意唐生菜多d

豆苗先係

淨係鍾意生嘅生菜

生菜9成都係中蟈黎
好難買到外國生菜

外地菜本來就貴 同其他日本菜比咪又係平

豆苗

我鐘意用黎包住啲肉黎食
就咁食生菜有d 苦

咪就係吸哂先正
打邊爐講乜健康

點解發誓當食生菜?唔係白菜丶菠菜丶娃娃菜......?